［有圖］腦魔 X pepe蛙 丁圖

嗱...Admin講還講...唔好Bam我

係元朗年宵檔畫既

多謝你 畫家強

祝各位新年快樂

勿相認

老實講，好mk

本來畫圖咋，我多手加字

樓主加咗字即刻柒曬

我姓曾

九龍皇帝又姓曾

比下面啦

嗯

加左字好撚柒 唔加都好地地，柒到無眼睇

加左d字十足d小學雞學識左潮語周街講驚死人唔知佢識咁

咪就係

好撚核突

對唔住，帶番個機套囉

Bam

睇到d字即刻打冷震

畫蛇添足

有樣野我唔知同唔同你講好...

你寫錯嗚呀個嗚字

直接畫上去？

Ban

已經改唔到

不過多謝你有留意寫過咩字

點解要咁對部機

係呀，我比圖同講點畫，咁畫家就幫我畫

字就我寫

大家要屌就屌我啦